地上一攤血！驚傳男大生學校廁所自宮 只因「怕性欲影響學習」

根據了解，該男學生因為有考研究所的規劃，覺得自己必須更認真讀書，不能被性欲左右，他認為欲望會干擾自己的讀書狀態，所以決定自行下手「解決」分心源頭，到廁所親手「閹割」小鳥，被發現後緊急送醫治療，極端行徑也快速在校內傳開。

據傳校方已將男大生進行閹割的廁所封閉，但男大生為了認真讀書不惜自殘的行為已引起熱議。有人認為該學生可能有精神方面的疾病、或者被極端論壇洗腦，也有人表示當局應該更加重視性教育相關議題，避免憾事。

蕭 別離

佢最近破左戒，所以要自宮俾返D說服力俾班教徒睇

真同碌鳩別離

捅自己一刀都有機會做到
剪啫點過到自己個心理關口將把冰冷嘅較剪項住碌啫嘅底部，諗起都鳩縮

周瑜

中國最後一個太監